覺唔覺識揾女友既,一定揾青山智障妹做女友

每個女仔
無論豬西，瘖倉人，疆屍樣
化左妝既都係女神，包括智障妹

話乜撚野 女人本身係靚既,化唔化妝都唔會樣衰
話乜撚野本身輪廓，五官有返咁上下靚 化左同落左妝都唔會差好遠
完全曬鳩氣，佢地太太低估左現今化妝技術既力量
上網睇多d before and after化妝片就知大嬸都可以變女神

智障妹聽教聽話，又好調教做女友一流
唔會好似港女咁咁重心計
智障妹天真無邪，聽教聽話
只要洗多少少錢幫佢化靚個妝，效果同正常人拍拖冇分別

智障仔襯智障妹

你咁醒嘅 咁快啲去搵啦

樓主智障妹

@431

未有疫情前，幫智障妹化左女神妝
大把男仔走去抄牌撘訕

拖住個女神樣智障妹出街，個個都羨慕我

我係神

只想憐愛憐惜憐憫

智障就冇痴線婆就搵到

你要請教陳梓維。

識貨

智障都有要求架 你溝到先算